咁socalled示威者係地鐵你憑咩拉佢地? 警察點判斷佢地有犯法呢?

黑衫有 gear就要拉?
有無證據? 又唔係示威現場?
又無片?
點解可以拉??

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

根本係去到濫捕，唔使證據同動機就可以打你同拉你，佢地班仆街警狗又唔會被追究，只可以話無法無天！ 好撚嬲!!!!!

今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場
封CCTV 可以接受 ，有人爆佢玻璃佢就會 call警察.

非法集會

喺地鐵站？

尋晚都諗緊呢個最基本嘅問題

死都唔好認去過遊行

唔好再期望香港政府任何一個部門會同你講規距，講道理
香港宜家係進入最黑暗既時代

拉你使乜理由，是但搵條罪扣48小時，再慢慢搵片

我冇嘢講啦
等律師幫你

等車都非法集結嘅話咁金鐘放工時間班人係咪非法集結？

48個鐘唔會夠時間搵片
但佢開大冷氣+風扇吹你48個鐘
飲水一日可能比你飲一次

記者會一定要問清楚
睇左幾條片成廿幾三十分鐘
只見到警察打人鏡頭

冇受威脅佢地入咩車廂打人
因為比人鬧?
香港冇辱警罪架
因為非法集結?
即係以後公共交通唔搭得?
知唔知週末晚架車有幾多普通市民?
就算有示威者都已經係走人中
你地冇充分理由下竟然恐襲香港人?

最後，我想講
畜龍入車廂毫不猶豫，動作熟練，未必第一次
會唔會根本係721個班?

一早已經街坊都照拉啦
仲係度講咩法律
拉完慢慢搵證據
冇料咪放你走
之後有你資料再慢慢搵

你唔撚係依家諗住理論呀嘛？